呈祥道西行左轉落蝴蝶谷道，路口停線

我好乖咁喺停線停低望右啦
有車從青山道落緊嚟
但我條線唔是匯入
兩條線平排嘅
咁我係咪都要等右線無車先行得呢？
(理論上我開車唔會撞，除非右線車要 cut 左入嚟)
但因為後車砵我
所以我就諗究竟呢個位停線係咩用意呢？
係咪如果右線車要 cut 左，佢有優先權？
所以左線車要讓右線車 cut 左，睇清楚無車先可以行？

俾巴士埋站用

停線唔洗停? 你落車屌鳩後面囉
我日日由青山公路落黎 無乜車會唔停

我絕對有停
但因為俾人砵
所以想搞清楚理論上咩情況下開得車
Play safe 我咪視線範圍無哂車先開
話之我左線後面有十萬架消防車響哂燈都照等

千祈唔好再理後車砵
你衝左出去有乜事，後車係唔使負責

所有交通狀況要自己判斷

睇番呢個位，佢兩條行車線中間係虛實線分開，樓上話係巴士埋站，但其實其他車都可以由右線cut過黎

如果你見到車都照出，而佢又咁啱屎忽痕cut左線，炒左一定入你數

如果係雙白線唔比cut，咁根本就唔使整個停位

所以比我都係會無車先出

唔洗理後車

因為發生咩事你都唔可以賴後面響你

我見過有benz係果個位直出差啲撞落架巴士度

呢d就係收錢位

日日都行呢度
就算無車都一定會停一停
久唔久會有差佬喺巴士站開檔

個個位會慢車望一望就出
唔會停定兩三秒慢慢望。

因為個個位停太耐 後面一時間多車會成條車龍閘停左 之前又有段高速 有時d車都沖得快

呢個位有差佬捉，
落完斜就會招呼你

次次一停就俾人砵....d 人係咪on9

你斑馬線停都有d仆街會呠鳩你

俾我就再停耐d, 點知後車係咪提我架車有事架, 再呠就拉埋手制

呢D位好似係驚大車會ball out
細車可以唔過線轉出倒去
但大車就應該要偷少少隔離線先夠出, 所以雖然佢劃左2條線, 但佢當你會過線
讓線都有好多路口有呢個問題而有呢種呢種設計

類似設計, 都係因為比較急彎同窄